狗食得多二手煙會唔會有害

如題 人食得多二手煙有害
狗仔食得多二手煙其實係咪一樣？
成日見到D人對住隻狗噴
養狗既人係咪唔應該食煙？

食得煙嘅都係自私撚
自私撚點會理隻狗點死

頂 應該立法養寵物唔比食煙

睇老納就知啦 越來越弱智

本來已經短 仲要因爲cancer短多幾年

負評果d係咪好憎寵物